Football Manager 2019 (14)

Face pack, 隊徽:

香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

Lm

推

癲咗，奧巴入5球

玩中遊球隊好撚辛苦

賣人啲錢同我食撚曬

雲加同賓尼迪斯嘅滋味

借人啦
起手得個雞碎咁多慳埋唔夠請球探

Btw你地個save有冇d好奇怪既教練同球會組合
我個save 我教車 哥狗教阿仙奴 sarri教鏝 干地教祖然後死追我隻Willian 5000萬賣左Pedro比獌點知半季唔夠掛牌賣1300萬
Emery教巴塞 Allergei教皇
黎黎去去都係呢班人教豪門

軌真的降班了
睇下買唔買到kante回家

但呢個真係好撚現實

我個save猁炒左高daddy然後搵哥狗教
鏝炒完哥狗搵屌地，依家係拖舟
一直覺得電腦堆豪門教頭壓力好大，郁啲就炒

基本上次次新聞會都有人問炒教頭

乜真係會有用同一個陣太多次
比電腦針戰術既咩

季初客場炒猁3粒
後半季比炒6粒

利申：同陣同球員

我個save高普半季比皇馬撬走
干地教利記

Sarri岩岩比鏝炒左

但係曼聯既永遠唔會走

我依家個save
哥狗教下體會
成件事錯撚晒

屌你老味FM食撚屎，
歐超盃排撚到國際賽期先踢，
一線隊連U23都擺唔哂18個位，
撞埋U18賽日，迫我用灰人踢

終於明xxx是最後一塊拼圖係咩意思

試過。。。
踢到第四季
比佢屈到無人出

有次施丹教巴塞😂😂

個人覺得唔太會
一季兩輪波時間相差咁大
人哋隊波同自己隊波都此一時彼一時
你嘅情況其實成日發生
我覺得係有啲玩家夾硬要解釋呢啲現象就成日話電腦會熟習你個戰術

其實電腦係咪真係會熟習個戰術？

如果想打雙中場插一個打ap attack咁另一個打咩好
Cm-At? Box2box?

我覺得有 因為一出到去歐洲賽d針對性部署無咁勁

應該有啦
打歐戰對面場場都傻仔玩對攻
打聯賽全部隊都縮後打防反

我都係一套4231高壓+901大巴打天下
但大巴陣班撚屌成日唔識清波派膠
試過轉大巴20分鐘比人入一球死雞+PK

好後悔買左蘭仙尼，張伯倫同d.So
上場冇貨交既...

bbm bwm cm-s cm-d 都得 睇你想點打

Dllm垃圾班主
贏歐霸+英超第五得果6000萬轉會費
今時今日買條C朗鳩毛都唔夠啦

今集係唔比人守

🚌通常唔夠半場就失波
果年抽籤又黑撚到仆街
Carabao一抽就係鏝
FA就抽到獌
歐霸就同西維爾，基輔同組
踢到十六強走撚埋個拿坡里出黎

話說你地會唔會用死一套陣

我會
除左贏兩粒/實力差太大+客場就大巴

會 一個442幫我拎咗四連霸

4231press 同442press
4231 cm係dlp support 同Bwm defend
442cm 係b2b 同dlp defend
睇對面用咩陣同決定

豪門啲董事會好高要求
我拎緊第二 差第一3分 打少兩場 佢已經話對我係英超嘅表現好唔滿意 條bar差啲就變紅色
唔怪得啲電腦豪門成日炒人

MMA跌到落第12直頭一季換兩次帥
最後唔知做乜鳩搵左個濕鳩土耳其佬教

啲本土盃賽太易抽強隊 明明有大把低組別

費倫天拿在禁錮拿方特
拿方特告訴我他在費倫天拿很痛苦
拿方特是QPR最後一塊拼圖

英超撚 大家用咩龍門?

指定英撚門將就butland
非英撚就Rajkovic

17 18 用左兩年 當拿隆馬正選一號
19 想用第二個 lafont 有冇人用過?

個陣係死 每場部署先係生

我唔係好信電腦會識做有效針對
所以會用死
而事實上我只要搵啱一套fit哂球隊嘅戰術就會用死同一個戰術，然後成績都係穩定。

同時我覺得球隊唔應該成日轉陣同轉打法，比賽尾段死守轉可以，但因應對手而轉我就覺得唔可取。

試過聯賽杯鏝轟痢熱一路打上去

班ai唔識大巴嫁
叫佢地死守實失波
如果隊波唔太廢
keep住控波仲好

有
lafont好正 人工唔貴 能力高 但係又唔介意做二號龍
我長期都係用佢打盃賽 佢一直都唔會嘈

係睇費倫天拿肯唔肯放人既姐
我而家過左兩年都斟緊佢，又搵埋佢d U21隊友做說客

你聯賽龍用邊個?

4231 鳩攻
4123 <其實我到家下都未摸索到點set先勁
433 轉踢利，中場頂撚住佢

我已經到2029年 用緊假人
不過有兩三年我都係用lafont做一號龍
要買就早啲買 唔係俾電腦買先又俾人抬價

兩個月無玩準備玩返
想玩李城 想問有咩幻幻/平靚正球員可以買定先
我諗開save唔會好多budget

去南美州搵

lozano ziyech
1x M 英超主力級數

Pavon 300萬內買到

300點買到

我次次2.7m左右就買到喇喎

4123 個人覺得最好用
但一到2-3 月聯賽就被迫轉陣

南美有英超級數既基本上200幾萬可以搞掂

過到工作證咩

Thiago almada 試多次就得
烏龜巴龜果d仲易過

明明人三未爆，仲有成20m轉會費
死都set低我賣人收錢個%

新手一問
暗星有咩用

潛力

但同普通潛力有咩分別

潛力既潛力

例如Nahitan Nández咁
潛力差d但係大國腳，2.7m買左返黎即插即用

Fabio Silva from porto youth 潛力 160-180

呢隻好似固潛咗

呢個陣點睇

我都唔buy成日轉陣 無論現實定打機都係
fm用死一個陣踢得好 confidence會話呢套陣有效

Thiago almada好難練

有時覺得係任佢判 我用強隊通常場場贏六七球
但間中一兩場作客弱隊會攻唔入 特別係降班區隊

依堆人打依個陣有啲嘥，依啲咁極端嘅陣我覺得係啲中下遊隊打先好

依堆人？
即係啲人勁定廢

我覺得你堆人係勁，用正常陣都唔會攻唔入，依個陣攻得太癲，唔使用咁勁嘅人可以入好多粒，同埋守個到好難守，你依家啲人都唔會守到，不如用個正常陣平衡返攻守仲好

我上年就係用mounie kachunga依啲打個類似嘅陣，依啲級數嘅人聯賽都入到三十球，但係後衛用啲勁嘅都係守唔到，結果成季聯賽入99球，失100球

對強隊比人456

我覺得442最好用
對閘後上9981斬

不過依個陣係易啲爆冷，我試過上場輸比阿仙奴8：2，下一場就5：3贏曼聯

反擊輸到你仆街喎

我又係442打天下
左右路既人推晒上去
同埋442易set ，分工明確，組軍買人容易

我就自己仲有套532
如果隊波太多中堅就會用呢個陣

第二年買佢返黎課課辣操+英超全勤
完季已經全部scout四星半了

成日覺得三中堅好難用 易守難攻
就算用都係523多 有overlap好似好d

3中堅都易失波架

睇有咩人再排個陣咁囉
因為有次去左祖記
上手買左好多中堅
又冇理由唔用

3中堅進攻就一定要兩閘做
單靠前面唔夠

我都鍾意442

可攻可守，而且又多變化

6000萬要補晒雙中堅前鋒防中
食屎啦乞衣主席

借人幫到你

試下屈招租借+買斷
無本生利

用緊邊隊

免簽最實際

季尾一堆免簽

13連不勝......
我係咪唔適合玩

我覺得你可以試下上網搵D陣試下先
再自己微調研究下

新手用442
高波傳
前鋒再買target man
9981斬最易玩

QPR

我442前面兩個AF黎

新手?
上網抄陣試下先
之後先試下改

個主席鳩的
叫佢起新球場
18000->23000個位

18000轉23000
咁不如擴建算鳩數啦

仲有我發覺只要豪d比多幾廿萬個經紀人
乜鳩野on9既週薪獎金都會有得傾

點搞擴建
搵黎搵去都搵唔到

經理人重視自己利益就行得通
有啲重視客戶利益就點都要你添啲bonus

有無巴打有興趣三個人左右開返個聯賽一齊玩吓？
少人易啲夾時間

有冇人玩開西甲？
啲球場尺寸好on9
切爾達嗰個差唔多正方形

董事會請求嗰道
不過唔係一定可以畀你擴建
好似有啲球會只可以選擇起新球場

無
只好等新起當擴建

我想問點解我冇得調整預算
搞到我傾點個價但冇幾比薪水

你係咪有幾單deal同時進行？
因為如果你一單deal已經出咗合約
而你嘅轉會資金本身都唔夠要靠調人工空間嚟變返多轉會費的話，佢會封咗唔畀你調整。除非你本身錢好多

Sor 1999 唔知你明唔明

點解明明JOAO FELIX 有解約金 51M 但掛牌84M後會override左 51M個最底解約金條款??

而家出51M都買唔到JOAO FELIX了

有幾個問題想問
點樣易d借人, 問十間十間都唔借 全部話目標太細 冇興趣
仲有點先可以接管租約 有時灰色

同埋打4231的話
中間amc 係am/ap 如果左右都係am/ap 係咪都會塞係中間
比較少拉邊或者落底傳中
左右兩邊應該打返if/w

個人覺得近一兩集個進攻中場位表現好飄忽
就算係勁嘅球員都好難場場好波
反而翼鋒set瘋狂傳中就無論勁定普通嘅球員都可以交到ok嘅表現（當然前題係你隻前鋒無球跑動夠高先接到啲傳中）

好撚戇鳩
係咁睇住d水貨翼鋒入波助攻
跟住就有人出鳩價接手

呃鳩電腦高價買走
去到第隊就變返垃圾

係咁架啦
有入波就有人注意

Tonali 潛力得三星半係咪可以放棄
借左出去兩季都打得一般

史魔0畀我賣左過找卡數做臥底

屌
一完季就比人拆骨
啲喺我到打起咗既後生仔見有豪門邀請就即走
25到仆街

嗱嗱聲賣嚟套現換錢先好

原來有時董事會唔同意要求個陣爆比記者聽係有用，記者問我個陣我屌柒個主席，然後就即刻幫我升級個青訓

十次有一次得囉，你夠唔夠膽博吖？

試過request咗18個月加教練quota先肯

點解唔敢，捉我去照肺嘅話即刻道歉就搞掂

次次爆大獲都比人炒喎我

有時道歉都冇用架

搵球迷大鳩佢囉

度假完返黎集訓個個跌左半粒星
是否正常

你打緊機咋，班球迷有撚用
我連續4年贏歐聯，第5年開局差班fans已經想我俾人炒

我見有d人 amr/aml 既時候 ap/am綠色亮度最高
但又好似打唔到if/w
所以想睇下佢定位係咪拉唔到邊傳中
要比返中間amc佢打

有時見到啲後生仔寫住潛力已被發掘完畢

點知賣完之後睇番寫住潛力巨大

屌佢老母鬼影變幻球

你個scout掂唔掂架？
我玩皇馬嗰陣有用in game editor
青訓有條友潛力5星但PA得132

想問點睇pa

睇過人做測試
其實只要能力啱嘅話
就算位置紅色都一樣交到功課
我又覺得唔洗太執着位置夠唔夠綠
我覺得最好都係要個球員就個陣 好過 個陣就球員
啱綠色係Bonus, 就算唔啱我又唔覺得個球員真係唔識踢。

我嗰個save做實驗開左in game editor

正常係睇唔到

要買editor，或者上網down。不過開完樂趣會少好多

囉嚟做實驗其實幾好玩

幫蛆記破處
好在牙朗傷左 唔係應該被姦

冒住生命危險成功迫鳩倒屎會加轉會費

但我班幻幻隻隻放完假返黎冇左半粒星能力係咩玩法

星星係以你隊波實力為準

你隊波實力高左，自然對星星計法要求提高返

玩完第一季比人拆骨
買曬啲水貨番黎
第二季幾乎冇攻擊力

可以開新save了

有冇巴打用過熱刺 我見佢本土球員都OK
應該脫歐都唔洗太大變化

係咁即係合格-不錯-出色的一線隊員既意思

Btw,我實死攬Zaniolo了
隊波升左呢都四半明/五暗星潛力
2900萬就解到約真係

我都有用Zaniolo
第二季5m買到

咁現實足球係咁嫁啦
冇成績就冇人支持

正諗緊條要中場要點砌過果陣
Matic比曼放走左
跟住入埋Zaniolo同Milenkovic 加多件巴西幻幻射手就完事了

係唔係要等到有人比人炒先可以做到國家隊教練？

如果隊波係皇馬曼城就話啫
但愛華頓喎大哥歐聯四連霸都咁唔俾面？

雲爺爺幫李城拎英超都要比人炒
其實現實D球會仲西過打機

點樣叫個防中dlp頂住禁區頂
成日俾人cut in禁區頂射入

現實係
班球迷比領隊養到胃口大晒
結果一失利果陣又唔諗下自己隊波本身係咩西樣

係
通常大賽後就成堆比人炒，你再自己apply
通常會邀請你既都係你隻人仔既國籍同埋你教緊果隊既國家

有興趣呀
我tg

時間?

你可以再賤啲就開個新人頂走本身個教練然後即刻退休
跟住你再Apply
不過請唔請都係睇你聲望同國籍

通常都係平日夜晚大家互相夾時間
一開開幾個鐘
Set45秒強制自動繼續
咁就會玩得快啲

幾時開？

咁我可唔可以同時執教國家隊同球會？

可以

等多個巴打留tg再傾？

心血來潮想玩返, 邊度買game最平？

無問題

等Easter 啦

係咪淘寶賣果d香港玩唔到？

好奇有冇人試過ffp過唔到

點解唔steam? 等Easter優惠又平啲

steam買無問題呀只不過依加做緊正價，所以咪問下有冇其他網平啲。我過幾日再睇下steam有冇discount

想加入可以嗎？

留tg ?
暫時都係得一位巴打留咗tg
夠3個再喺tg 傾吓點玩法
睇吓係fantasy draft 好 定 普通season好

見過AI過唔到冇得打歐戰

曼聯點買沙拿
試左兩季係咁睇比賽都買唔到

大家都係強隊仲要係死敵點會買到啊

有冇巴打知點用luka jovic, 好難用Sancho 上季好地地, 今季食左屎

就係想試下

我明明成年一直話projected to fail
點知5月無端端pass左

我都明唔洗太理個亮度
但係我想知既係條友amr/l 打am/ap係咪冇乜用
因為左右兩邊if/w最好 咁咩情況先會左右打am/ap
即係好似熱隻lamela咁 要比佢打amc

carrilero有冇人識用

其實個球員不滿話唔比佢走係咪無方法令佢回心轉意

試過幾次
有次條友仲交咗三次transfer request
拒絕晒之後過咗轉會窗再過多幾個月
就收到message話佢樂意留隊唔再想走 因為對家唔再想買佢
然後士氣正常返冇晒不滿

屌收到佢唔洗旨意走了

我始終覺得AMC呢個位可避則免
無論能力幾勁發揮都覺得唔穩定
就你嗰個問題 , 我就好少可為咗拎個球員去打AMC而做呢個思考
可能真係睇能力分佈啦 , Lamela 個能力係似AMC多啲嘅

Sor 1999 大家都係討論吓 , 未必答到你問題

佢本身預算好似唔會計埋獎盃嘅獎金
如果贏到聯賽同歐聯嘅話條數多數填得返

Am 打amc 好似好過ap打呢個位
Ap打親都低分 冇咩作為 可能我搭錯前鋒
不過am好似都唔好得去邊

我直頭覺得fm 對於進攻中場呢個位根本越嚟越弱化
早年都好啲 , 勁嘅進攻中場做雙雙數據都唔算難。
但依家真係無論你個球員幾勁 , 都真係好難可以好好表現 , 尤其係依家好少可見到有攻中喺對三閘線或者禁頂區可以畀到Killing Pass。
如果依家有個跑得吓嘅攻中喺我手 , 我寧願一係掉佢翼鋒傳球出波 , 一係就練佢做假九 , 起碼都有啲入球能力。

其實好符合現實，依家啲勁嘅攻中好多都收收地皮

搭多句就係依家好似有攻擊力嘅中場
都好似擺中場中然後Set MEZ
依家睇啲戰術分享都好少人會Set AP

都啱 , 剛剛都諗起依家啲典型攻中都有末落嘅感覺

今晚未玩得
聽日得閒tg會add 你同另一位巴打

想問有冇人玩過巴黎聖日耳門
係咪最多錢買人同最易玩

開始明白拜狗點解咁鍾意拆德甲骨

拆骨既感覺太正啦

有無人用過夏世三
買返黎唔識用

你am位當佢係ss/am-a咁用就差唔多
叫係比起雙箭頭 中場會多個人用 過半場又可以前插/後上接應傳中變番雙箭頭 但係有時會搞到條中路塞哂車

咁amc應該擺咩好搭個前鋒

同埋高佬前鋒 得個高字冇乜速
基本上係咪淨係岩打tf
打4231 擺tm a 好似唔太得
定係只可以442咁打tm s做輔助

想問吓咁多位巴打 你哋set haland做咩role 側邊係咪set兩隻翼鳩斬畀佢就得

19.1嗰陣搵佢打pf 連續兩季入超過50球

高佬打雙箭 兩邊出波啦
攻中位永不擺人

如果係咁情願正正經經換過第個好過

講起advance playmaker
我用喺中場中度超撚勁喎
開狼隊用緊莫天奴同Bruno Fernandez打左中場中AP attack
instruction只係加咗press more同向邊路帶波
莫天奴第一季包埋罰波同角球成廿幾個助攻
第二季買咗b.fernandez打同一個位都係咁勁

一開波最有錢好似係拜仁
有成億用

中場中會好啲架真係
我玩開442 中場中兩個直頭係最簡單嘅CM 策應
都一樣好表現

同埋仲有一樣嘢係
你個球員角色嘅職責工作有機會同個球員本身嘅特質其實會互相違背
呢個情況之下
你個球員就未必執行到你想佢做嘅嘢
例如: 你個球員有遠射習慣 , 但你個角色instruction係本身要佢少啲起腳 , 佢最後都一樣會按照佢嘅習慣繼續遠射同起腳 , 執行唔到你畀佢個角色嘅部份職責

除左要睇數值同打咩位
前中後練習慣 有冇咩係必練

我自己認為係睇人選 我攻中位擺彭利拿季季雙雙
雖然有唔少係死球刷番黎 但平時踢落都唔覺差
個人認為flair同vision最緊要 遠射同後上入波都幫唔少

其實練到新習慣都已經好好
因為練一個習慣都要幾個月時間
加上每季球員變動咁大
好多時有啲人係買返嚟兩季就轉手高價賣返走
個人覺得其他嘢都無咩必要花心機續個球員諗練乜
當然如果你時間多就可以嘅
但每日得幾粒鐘玩
情願進度快啲好過慢慢逐個球員諗練咩

呢個我擺中場中都覺得正
死球唔洗佢開, 但好鐘意佢有好多創造攻勢嘅畫面係源自佢
尤其係想佢由中後場就開始帶波
利申: 咁啱玩緊嘅save用緊

彭利拿啲死球好癲 上季屎波入左9球角球
又成日入罰球同遠射 好用過好多高數值
另外Joao Felix打攻中都ok 不過我自己少用

我凌晨先玩到

IF attack
玩到大半季數據暫時 27+27
Update左之後成日射失12碼

更新後玩左3季 十二碼大約5成命中率

Fm入面既攻中Dybala ozil呢d完全冇撚用
有錢買多2條友番黎傳中仲實際

你都玩得幾快
其實點解可以玩得咁快

現實呢個位都係最難打嗰個
唔係個個有能力踢得好

唔講錢，有個包皮俾你用已經夠正
不過中後場要執一執

德甲會唔會悶左啲

但cm要有一定嘅防守能力
我用正宗10號打cm會唔會有問題

電腦射就九成

攻中真係嚴重弱化
不過都係因為個engine 靠燒味一招

玩緊德甲rb 幾好玩

第二季開始拆緊多仔骨

upamecano

萊比錫本身人腳都好勁

你一攻一守其實都ok
再唔係打全場緊逼 逼電腦長傳 靠你對中堅清波

全逼季尾會唔會收皮？

睇你要打幾多場 同你有幾多人輪換啫

我開阿仙奴save
salah第一季之後transfer listed
120m英鎊有交易

試下同佢傾計唔好話唔賣佢
話價唔岩 幾多幾多錢先賣
個價托高d等人地match唔到

想問下
大家睇場波會睇得幾深入？
我睇開extended highlight
不過玩左三季開始覺得悶

其實兩中場
其中一個如果真係偏創造型
攔截能力單位數
但佢嘅跑動量同侵略性都有返咁上下（尤其係跑動量）
其實都唔怕因爲佢都會比你想像更加守得
尤其係上上落落幫助好大
當然唔建議你兩個都創造型
不過你全季咁多都會輪換
好難一個組合打到尾
最理想係 (當你中場只放兩個人）
主力Dirty work
主力創造型
平均偏創造型後備
純防守後備
咁樣成季點樣輪換法都應該唔會出大問題
不過如果有人大傷就煩啲

就算係後上入波都變咗中場中嘅人壓上嚟仲有效
攻中根本成日隱形

唔洗extended啦 等好耐
其實一場波3分鐘左右都好夠

普巴mezzala

frenkie de jong現實俾人吹到咁勁
但發現喺個game係廢物
tackling marking單位數
防中嚟講完全唔合格喎

喺我個save去左熱刺打中堅

我玩緊19.3一季後set左去巴塞
佢防守真心廢
之後開editor睇先知佢potential得155

DLP 打到BEST XI

通開又講
有咩DLP defend 勁
想換走Jorginho
啫係4123既1

neves ok 嘅
同埋皇馬個Marcos llorente 幾好用

點樣可以趕個唔肯走嘅球員走
難得有球隊肯用30M買我個後備右閘
佢竟然賴死唔走

咁忠心就留住啦 又肯坐bench

棄用不需要
U23
我之前試過嬲嬲地直接解約

我個 save 佢去巴坐一年，就俾人 transfer listed

Neves比psg買左
Btw果d運動科學顧問數據分析師其實有咩用

幾個月就呻一次想要正選，每次都搵隊長拆掂
人工又高過正選右閘
今次大好機會都唔肯走，咁忠心做乜

下次再嘈直接屌佢 應該肯走

用阿記第二季見到曼聯同利記搶夏世三，純粹鬥氣65M買咗
而家前面唔知點排好，一係442要奧燒打amr,世三aml,拿卡奧巴最前

新手真係要玩PSG

除咗里昂都冇咩對手

唔洗比人炒
又可以熟習隻game

fm d國際賽周係點用球員
個個返黎得80體
場場出winning eleven插喉踢波?

買返佢個verratti

啲顧問嘥鳩氣啦
從內冇理過佢哋

仲玩緊18

同助教一樣

國家隊好小輪換
打友誼賽會好d
正賽真係差唔多勝利11人

國際賽好chur，通常5日踢兩場
你教下國家隊試下

用過馬體會既 Rodri
而家既防中愛將

教世界盃啲體能係痴線
打到8強基本上無個主力開場果時體力過90%
就算分組賽第三場抖左都係

賣拿卡入隻快翼打4231

如果攻中位隱形 打少隻 即係打4231冇咁好

442之外 仲有咩陣好用

對家都係一樣情況
唔算大問題啦

前鋒唔識入波點搞
玩曼城獲加同文迪仲多波入過阿古路 明明場場都勁多餐士比佢

大家點搵有咩球員買得過球探建議好伏

咩餐屎先？單刀定遠射
可能關戰術事

FM單刀有8成以上唔入

門前tap in 成日省落龍門度

4-3-3中場mezzala衝上去攻

tap in好少會miss架喎

433拉邊定3前

幾靚既老烏都有
幾易既單刀射失都有

其實fm好奇怪 數值差嘅前鋒單刀入球率會高過啲數值高嘅前鋒

我比你冇用
潛力係有浮動的

仲要多數都係直接傳比龍門咁

Fm成日鼓勵d bug入球
姐係角球呀界外球果d
正正經經係入佢唔到

都係睇成個陣同人腳點夾嘅姐
我用Klaassen打4231 Cm 位
比佢B2B Mezzela自由上前都係好一般 全季廿幾場正選同十幾場後備都係得3g2a左右
依家擺佢打攻中 AM-A啲後上勁撚到傻
成日攝到靚位
兩翼同前鋒都識比吓波同拉空位咁就發揮到玩off ball為主嘅球員

我自己係左IF右W

同意我都唔覺得攻中位真係差得咁緊要

第一季用ozil打ap－a都入到15粒，17助攻，算係咁啦

我記得呢一集有特別關於傷病方面嘅頁面
雖然我都無咩理
不過有機會同預測球員受傷機會等等有關係

我自己玩強隊通常係咁排
at
w(a). am(a). w(a)
dlp(d) dlp(s)
wb(d). bpd bpd wb（sup）
gk
基本上簡啱心態贏硬

明呀
唔係諗住講到攻中一文不值
不過對球員能力又高
實際出嚟嘅效果又唔係個個球員都發揮好嘅水準
擺落去玩二三線嘅玩家身上
球會資金咁有限
所以唔建議投資呢個位置
當然如果係豪門
有錢之餘身邊圍住好多高質球員
鐘意投資攻中就緊係得啦

但如果有巴打玩開窮隊
就真係唔建議擺個攻中位咁解

我進取好多 兩邊都wb support
中中一個b2b 一個ap/mezzala

我都係4231
dlp+b2b 兩翼就睇習慣set if/w

我想知用咩工具搵

你閘係同中堅平排定推上一格
呢個3中堅可以一試
我好鐘意3中堅

同埋打法係點打

依個4後衛黎架喎
3中堅上集好勁 踢352兩隻翼衛瘋狂燒味

眼花

4123都好用
都係玩傳中

講到最後都係其實玩傳中
莫耶子玩呢隻game真係實六冠王

cheat嘅可以用genie scout

你係搭咩前鋒
B2b解 全能中場？

你講得啱
印象中耶子教緊愛華頓嗰陣
好似係曾經公開宣布球會同FM嘅球探網絡合作互換情報
耶子本人都話係靠玩Game先識啲新人
所以你嘅講法好大機會係事實

咩隊先

我用阿記copy 爺爺果招ozil 打amr-ap, set sit narrow, roam from position
好多時避開對面防中, 又可以中路組織, 同放條邊路俾比比鳥9跑落底
不過分數都係唔高, 我覺得係計分算式問題

QPR
冇事了
執左Millenkovic+Zaniolo+Kaio Jorge
免簽埋Matic
砌好左了

咁同椰子個隻有分別嘅
呢版FM係屈落底傳中
椰子係early cross鳩斬

今晚就開個新Save玩9981
Wing/WB 高Crossing
中場前鋒中堅全部都要米85樓上

球員召入國家隊果陣有得set 限制上場時間 eg.半場 / 60min 要換落場

友誼賽先有得set
歐洲今年整左個咩國家聯賽
場場變哂正式比賽

咁現實入波最多唔靠死球就傳中
咁多小組入涉咩

新手一問
想問吓刷新星，喺邊日刷

60m都嘈，我意假攞完冠軍都得20m

新一季打咗4場聯賽攞咗5個12碼
有場對曼城被人㩒屌最尾入兩個12碼迫和2-2
之後嗰場主場Maddison 6分鐘就有12碼點知miss
到下半場嗰陣再有12碼驚Maddison又miss轉俾Arthur射入追和然後反cup贏5:2

b2b/btb係全能中場

搭dlf拿卡，用奧巴打前就af，不過多數隊奧巴打左lf，中場托雷拉就btb，沙卡dlp-d

李城買到Arthur？

仲有無巴打有興趣網戰？
有多個就可以開波

QPR第一季上英超借唔借到人
全部都話冇興趣黎
原隊你仲有留咩人係到

用車
原本個陣已經得番Kepa同Zouma喺度

Amr-ap多數45度位分波
有冇話塞唔塞中間 做唔做到野

講起12碼
kane連續炒左5球
佢penalty有19架…

Eze同Samuel
最值錢果件Luongo都比我1600萬賣左去打比郡

借都借到人
第二季用晒d錢買幻幻，求其租返d法甲仔返黎撐下場

Cousin freeman個幾隻中場都唔捨得賣
中堅就真係想換哂佢

中堅唔換都冇撚用啦
我都係係巴塞B隊執左兩件+奧地利執多件重組

fm幾時肯改勁son
勁左兩三季個屬性都唔buff

季中至季尾有日會收到email

通常3月 不過刷幼幻齒不如開editor改data咪算

歧視亞州人掛

好on9
堆英人勁唔夠半季就大buff
堆Ali 利堆後防
華舒福贊奴沙半季好波就-9.5
son就遲遲唔buff

我通常刷到有4星+0.5暗星幻就收手，搏下成材
開editor好快可以棄驚

son依家幾多先？

刷得星不如直接改
重慳啲時間
刷到啲冇咁勁嘅又覺得廢

maddison 成日都射失12碼

杯賽次次都好快出局
出強陣都輸

今年d 12碼會唔會太難射
有時想俾射手刷下入球都唔得

Zaniolo同joao felix好唔好用？
前者踢amc(a)?
下季想換血

Joao Felix好好用 我擺攻中左翼都有表現

本身買返黎想佢打中中AP
啲人傷晒搵佢打左邊IF(A)
入球能力勁到痴線

我見真人開始上位

祖記個Spinazzola同現實一樣好實用
半季掛牌 6M買返黎做後備幾好用

尋晚賓菲加先爆seed

而家玩野想學哥帥 練緊佢打後一格踢中中

我都係，不過都係AP(S) 其實無所謂
打左翼既入球能力係意外發現黎

Pavon都幾癲
14場8球
打右翼

我多數打343 中路得dlp + btb, 有打3mc 效果，Amr 拉入中路成日拉空俾rwb 後上

有冇輪換用既左閘推薦

Guilherme Arana

買holding 阿開我1.72億

呢個戰術幾勁 大家可以參考下

而家係咪內鋒多過真翼

睇你點用啫

教左兩季西布朗
下季轉去費倫天拿
冇Staff肯跟我走

我試過我自己辭職 成堆staff跟我一齊辭職 話要等我再請佢哋

19.3.4 已經玩緊既SAVE, 德國變曬做灰人係咪冇得解決

試過改左GERMENY FAKE_NATIONAL_TEAM 都冇用.

一定要重開新SAVE?

係
但fm19唔係搞掂左德國license咩

唔清楚, 我開19.2果時開GAME 已經 改左德國/巴西灰人.

但上左19.3果時又變番曬灰人

before 19.3 仲有 RSUS/MULLER 呢D

而家成班灰曬, 但又拎到 UEFA EU Championship

佢update完spawn咗一堆25 6歲嘅勁人出嚟
過多一兩年應該就無灰人

照改file
過多一兩次國際賽期就會變返哂正常球員

點樣先賣得走賓周馬

你同咩

用

屌次次見到啲球員射門射到好似傳波咁就好炆

十幾次中龍都唔同我入一粒

玩祖記玩到12月 c朗已經炒左5球12m 入得2球

用西咸，第二季尾話買球場，跟住六月真係買咗，balance -1B，七月頭話無營利預計還唔到錢，破產扣八分，administer嚟托管幫我sell球員，即係Load game

本身用巴打控球，有段時間打得唔好，又控唔到球，之後用返game預設果個垂直密集短傳乜都唔改，勁到仆街

想問下19 值唔值得買 剩係玩過18

想問正版有冇得改file？

玩左禁多年都未試過r到起新球場

試過幾次都係球會主動話起

但game入面你好難做到真人咁屈

黑文

回錯

西含個場咁新咁大都要起？
奧運場地喎

正版有得改

Btw呢到應該個個都係玩正版

最濕鳩一定係利華古遜
個主場坐得三萬人
成日話profit from ticket sell太低
又唔肯起新球場

岩岩出呢集個陣
攻中係禁區頂浪射,冇人交波俾前鋒
玩到無癮冇玩一排
近排玩返又冇呢個問題
玩到第二季一半又變返禁區頂浪射

改到了

新手想問點改 唔洗開新save都得?

有攻中，前鋒完住冇波掂
轉咗隊去第2隊重建

踢4231
我前鋒kane全場傳過3次波
但入左3球
啲rating一係6.2一係8

波皮都掂唔到一定低分

我呢度有得踢歐冠
爛鳩拉素踢歐霸
點解人地一出價我d球員就話要抱大腿

現役最強拖後前鋒 做咩要賣

海鮮波

巴塞隻丹比利
用落好勁，但好鬼易傷

我而家轉 4-1-2-3
都係掂10次8次波，不過單箭頭好頂得，就唔會低分

其實阿甲隻pavon明明數值唔高
但點解咁撚勁

有冇人識用messi好似真人咁屈?

到底點樣較打小組唔燒味
所有球員已經set減少傳中
將球做入禁區
多打中路
拎住美斯打燒味感覺好撚差

有冇人玩耐左會用人唯親，重用契仔?

帶住契仔轉咗四次會

岩岩開李城 打442 有咩前鋒平又好用 前邊得vardy用得過

皇馬mariano
利記origi
應該可以借

屈弓呢 連續4屆最佳年輕球員

呢隻而家係我正選右閘
但得果三星/四暗星潛力
唔知係咪傷得多彎左

想知424同442邊個好用啲

新開save玩PSG
原來個主場係每年4百幾萬租
提議佢買斷即刻接受

424落底傳中

CA好似有15x
算高啦喎

我都有買 但得4暗星

我唔想啲競爭對手增兵
我會照買佢地買緊個啲球員
但其實我冇需要用條友
傾合約傾到勁好人工
等個球員接受我份約
但最後拖到轉會窗完
條友走唔到
咁做其實有冇後果架?

其實我呢隻都好似得4星ca
有好多5暗星但從未練到，連4星半都好似冇，可能仲後生掛
我估小傷唔會影響太多 除非一傷就兩三個月個隻 如果咁大傷 我多數都load save算

冇乜 但你短期內會同唔到個條友再傾合約
會話因為上次合約傾唔成 暫時唔想加盟

依場結果係0：0，仲癲過fm

癲唔過，fm係全場唯一一次射波就入埋

你年年轉隊？

我都試過 成班後衛要用中場頂 連灰人後衛都冇
但對面都係差唔多情況
結果好彩有1-2主力唔駛打國際賽險勝3-2

第三季季中62M放咗俾利

set左佢做首要目標不停騷擾佢之後阿擺左佢上transfer list
最後37M買左
諗住用同一招買sms 點知佢經理人直接出黎同記者講無興趣轉會

SMS 係咪bbm最勁

到後尾啲錢漲到不得了
我左閘正選tierney 兩個後備kolasinac gaya (10m入) 都賣到成50m
所以想買嘅人貴啲都冇所謂
但holding佢對強隊就會發瘟 所以有價就放咗佢
反正用upamecano & pavard
SMS我第一季季中就120M買咗 (季初佢話新續約唔肯嚟)
佢啲禁區頂射波勁到痴線
第二季入到30幾季係英超神射手 (仲多過我前鋒拿卡)
但唔知做乜明明我冇過度出佢
佢第三季同第四季傷咗有一半時間
結果買咗Lucas Paquetá頂一頂 佢又幾勁
之前都未聽過佢個名

我B2B/Mezzala
拍DLP support Xhaka幾季

Paqueta 而家ac一出佢勁一班波

我用佢dlp唔係太搶鏡
反而防守嗰陣成日派膠

holding買黎打後備 貪佢英人
sms第一季比psg買左 第二季psg開我1.8億
而家拎住1.3億想買個正選upgrade隊波都無咩目標
想買個即食既dlp/bbm/mez 而家用緊keita+labiot

我本身都係用xhaka拍SMS
torreira, guendozi, lewis cook 打後備
因為我有攻中havertz, foden
你睇下你個save lewis cook能力點
本身想重用下佢 但佢實在太多傷患
佢英人 但能力只可以輪換

我擺美斯 AMR , 好麻麻

AMC 啦
打邊局限左佢
同埋翼嚟講work rate得7唔合格

我覺得呢集MEZ太過op

我擺
4-1-2-3
兩隻 MC AML AMR
冇落 AMC

想問有無介面 同 真相 補丁推介？

fmscout

用住18 down落果啲算

用鏝係咪冇可能買返sancho set咗做首要目標半季 乜都做齊 佢都無意轉會

唔該巴打

打起左個妖人俾PSG攪
佢話加人工有得留低
但我一季前同佢續左約所以唔想加
所以叫佢收皮
佢依家唔開心話要走
係唔係唔理佢就得

有冇試過叫啲球員叫佢黎

搞掂其他球員就得
半季過後佢就淆底

如果球員係朋友嘅話
係咪易叫啲
可以用阿叫nelson 叫佢黎

試過用迪布尼叫 佢淨係話多謝讚賞但唔想嚟

想億幾車落辛祖嗰到

有冇得諗

點解幫個球員接受左轉會申請成幾日都傾唔成合約
拖到完轉會窗懶死唔走

辛祖唔值喎

派球探睇佢
睇半年至一年會由冇興趣變有

ching ho ball

點解
18歲有潛力喎

用過幾次但冇次踢得好
試過有季踢三十幾場0入球0助攻

見到navas掛牌諗住睇下 如果平買翻來打後備龍
屌你1.29億

我個save第2年3xM去左波圖

我玩幾個save都係掛2 30m咁上下
屌你億幾

其實會唔會係中咗bug

後備嘥左啲喎

純粹望下 唔通用navas唔用ddg咩

你有ddg使鬼睇其他龍咩
不過navas真心勁
我用皇嗰陣寧願雪25圖都要用佢

我係球探同我講先睇下 諗住如果平可以賣翻出去賺

31歲有得賺？

值啦講真
淨係個英人位我都開一億俾佢

英又點？廢既話都冇用，不如搵個青訓頂
其實係咪我唔識用佢咋

每周最佳11人係咪固定左陣式一定係4123

點解連係FM都見到呢啲野

唔係固定442架咩

我FM TOUCH 意甲係固定4123

大定有無442既setting開心share

頂到上場時間既英人好少有

冇諗咁多 我覺得勁嘅都會睇下 啱價買翻來轉手都好

得罪講句，用到0球0助攻應該真係唔識用多

我個save 175潛，我畀佢打dmf deep lying midfield，唔錯

今季畀佢打cmf deep lying反而效果一般。

所以dmf應該適合佢多d

第一次見

乜個個save 潛力都唔同㗎咩

想用金童辛打中場中
有冇得諗

Alex Telles點解意大利人 現實唔係揀咗巴西咩

啲幻幻多數個潛力係隨機

咁我投降
iwobi都入到16球
明明辛祖啲stat好過佢都可以踢到咁廢

就咁IF (s)都可以啦

9981斬mode

妖人有分固潛同隨機潛

主客都係哩個陣?

分享一下，我而家玩到2026年，帶水晶宮。

初頭幾年，防反好駛好用，因為我隊多數情況下都唔係熱個隊。

但呢幾年企穩頭幾名後，發覺防反只有打big6時可能有d用，加上入波又少，所以覺得要改下戰術。

由4-2-3-1 -> 4-2-4

無論對咩隊都係壓住黎攻，最後發覺主攻先係王道。

係啊
但客場會睇情況再細執

點樣先易d賣人
用緊曼想清走堆垃圾

對於戰術，其實我呢年聽何Wayne先知大概要點改善。
而我本身玩10幾年FM，主要專長都係如何練幻幻，改變佢地position，同買d性價比高的人去fit我想打既陣
而我想分享正正就係改變position所帶到既影響。

例如以下幻幻，CA186/PA189：

我用左2年時間去說服佢到勁想加入我隊，最後唔同多仔續約下，以3m到手。
- 佢打開AMC，而第1季我都畀佢打AMC
無論打Playmaker定Attacking 唔對路，仆佢個街無乜助攻同入波，原因係
- First touch、Passing都係得15
- Finishing得可憐的9
所以第2季我放佢打CMF Mezzala，點知由於佢有唔錯身體質素，做到既野反而更多，影響力比打amc更大。

估唔到既係聯賽入面，佢平均1場有3.65次Tackle。

所以話，沒有廢球員，只有會不會用的manager

岩岩down 完Cut Out Player Faces Megapack
upzip 哂要用成13粒鐘想問正唔正常

仲玩緊18，屌佢老尾玩港超加帶港隊，2045洲際國家盃出唔到線跟手比港隊炒撚左

我早兩日由11.0到11.7開始download
淨係upzip都用成粒鐘

山狗咁高人工冇人會接

聯曼對曼聯

佢話好討厭鏝 唔想嚟

有冇巴打可以介紹下用開邊隻skin
我用緊原版暗 白色skin唔多慣

NEUB個skin幾好

何Wayne我都有聽
但佢嗰套4231喺fm好似冇乜用

原本4月果陣傾好左件4星幻幻25m過檔
點知冇得賒數冇得鵰
到5月班主科水果陣焗住買斷價搶返黎

想問下果位Ching有冇咩J League database介紹？

各位

想問下各位Ching幼幼無工作證點處理係咪要加人工？定點
利申，未脫歐

想用就加人工 唔係就借出去

通常借幾耐

同埋加人工，要加到幾多

叫高層搵可以幫手攞到工作證嘅衛星球會
通常要借兩至三年

真係咪信何蛇9up
佢仲拘泥係個陣式點排既層次

就算有人肯接山狗
佢都要你俾好多人工
其實山狗用落唔差，唔似現實
啲球員冇人要好難放
第一季玩有啲岩岩有新約更加放唔到
一係照用打起佢，有人要就易放
仲賣到好價錢
一係雪至少半季

又唔係嘅
有啲嘢佢又有point嘅
可能係fm個match engine問題
偏偏佢最睇唔起嘅燒味就係最勁嗰招

西班牙兩年就有國籍，如果係會自己用就盡量借去西班牙

用過好鬼易傷跟住借左出去
幾年後前鋒荒咁啱借完番黎
用左幾場入左幾球跟住就收山

放落u23 u18打兩季
等20-21球季脫歐
你外借最快都要兩年
借得嚟都脫咗啦
留嚟打u23 +開啲小組俾佢
效果用落同外借差唔多

原來真係會有人聽個傻hi 何Wayne 鳩up

山狗用到2020好似都有3星半，可以踢下輪換

當你平價買咗一啲數值麻麻
但場場都交到功課
真係好大滿足感

CA 189仲要本身都打到中場有咩好講
150用到世界級數據先勁

卡數個阿米朗
放佢打 CM Meza 勁到癲
CA 好似155

玩完fm佢d鳩嗡都穿哂煲啦
半主角？if
綠葉？w
佢d理論九成都可以係fm搵到對應

睇完CA 18x已經唔想講野

不過講真打攻中無數據可能未成熟哂姐
好似隱藏都有類似比賽經驗既野

都有唔少呀，本身水晶宮都買唔到好球員，我頭幾年都係一直出入用平貨，免簽到16x 既Martial已經好開心。

不過我用過又覺得可以做到野150PA咁上下，呢2個算滿意：
Kulusevski (入15m->45m放)：

好全能，無樣精，用落有d似當年Wil Hughs咁萬金油，個人覺得中中最好，其次打翼。PA153。

水晶宮中場主力 Milivojevic (賣15.75M)：

我隊幾年隊長，當年打到PSG同AC都問價，我都唔肯放，用足佢4季半。罰球禁區外重炮一流。PA145。

睇返個Transfer history重有好，例如改Meyer、A.Pereira打防中，Townsend打閘、Benteke打wide target man等等。

我只想講，改造球員好好玩。如果你只focus係練個人係唔係PA過高而想笑佢，我只可以講，你根本唔明我想表達咩理念。

改做球員有幾特別
D ai都好鍾意幫d球員練好幾個位

ching正正就係同道

Miguel Almirón，睇完數據，我可能會改造佢打內切右翼，有技術，又有d long shoot，正！

成功感，每個人想要從game得到既野都唔同

講平野嘅西班牙利雲特有件Jason幾勁，2m到就買到，意甲打咗三季，季季入球助攻都雙雙

呢件又係正野，翼內切2用

見你覆長文我都講返兩句，因為你一開始個例子同「改造」球員唔match

一個本身PA上到18x既球員仲要打CMF係green,你擺佢打果個位本身都係個球員可以踢或者係擅長踢既位，更何況你個role仲係set同AMF比較接近既Mez，所以真係無咩說服力比到我

真係改造球員你搵返個本身踢target man既改成AMF，或者將個DR推上去踢W就真係「改造」啦，例如你提到既townsend落返去踢閘

當然以上都係我鳩up既，最大原因係因為你提起何wayne

今年個match engine對閘傳中真係屈鳩機，然後十二碼又係難射到癲撚左

其實想問好耐

大家覺得雙槍球員同單蹄馬分別大唔大?

條友講d野廢就廢啦
贏就佢果套戰術work輸就突破足球理論
咁樣搵你呀婆黎講波都有point啦

多謝ching分享，不過我想知呢度反何Wayne？
我都係聽過幾條佢d片，先發覺原來戰術可以咁分析。

雙槍嘅話同ca屬性都會差過單蹄，因為隻腳熟練度高會佔好多ca。所以我鐘意練個習慣話盡量唔用非慣用腳算

利申：何蛇既片我無睇曬過一條，都係聽左幾分鐘就息左

何Wayne的確係有自成一套既理論，但係我個人極其唔鐘意佢完全唔接受相反意見既態度（睇下佢youtube channel comment）

仲有一樣野就係佢將所以自己預測錯誤或者係不如預期既效果變做「個人能力突破足球理論」，但係自己套理論就無錯既

玩左咁耐fm
唔通你仲覺得一場波最重要陣式？
單係上集三中堅攻得仲勁過你打4231

佢廢唔廢我唔知，但絕對唔可以攞fm嚟判斷
燒味現實中都係最底層次嘅進攻套路，但fm用呢招真係無敵

雙槍好似無乜用，通常如果有cut inside from both wings我先會叫佢練埋，否則真係浪費CA

但無疑係不論game定現實最有效嘅入波方法

c朗就話啫...
個個都咁高效率個個都做球王啦

又唔係wor，我覺得戰術無分高低，9981斬同中路滲透都係進攻套路既一種，關鍵係9981斬其實都有好多既變化，45度角斬同落底斬，低平斬同斬高波，點樣係比翼／閘有斬既空間同線路都係靠配合，仲有中路接應既人點樣交叉走位去搵空檔，呢D全部都係平常練波既時候要練先會有既意識

入到波就係真理 層次呢d野wfc
事實上現實好多強隊落後緊都係要打燒味足球去追和

你現實足球入得最多唔係死球就入底傳中嫁啦
咁多小組咩

其實係想清中後場堆垃圾

我覺得最簡單係參考今季阿仙奴
佢地果套傳中就好fm
簡單直接

我開save Jones 27M賣比阿，Smalling 25M賣左去意甲，華西10M過左中超

連主場屈機客場垃圾都似足fm

Holding 勁好用，由阿6m入手做組織後防

DM 2MC 點配置好
Anchor man
Mez DLP?

你有咩人選？

未有 諗住開新save/轉隊 想轉下先4123

個人喜歡有件似Kante / Wanyama咁Ball winning 打中中

A
Mez BW 咁樣？

我自己擺3中場鐘意set
Defensive Midfielder(Defend)
Mez Carrilero

Mezzala今集幾好用，支持。

通常DMF我會有2個人選，Deep lying同Anchor/Defensive。
方便打唔同隊有得轉控球同搶截戰術

Carrilero有乜人選好？

有咩bwm介紹

如果唔介意唔係頂級，練你自己做BWM都得

睇budget，暫時用過覺得ok geh用以下呢堆
Ander Herrera
Partey
Barella
Koke
Kante

但係以上好明顯都係貴價野，如果無錢既話我睇以下呢幾樣簡人踢
off ball movement
tackle
work rate
Stamina

Ndidi
Ascacibar
Skipp
Demme
英人就Hogg
都OK，有平有貴，視乎你想點玩~~

thanks~~Kante真係萬能強力中場

歐聯主場炒皇馬4-0
客場比佢炒番5-0

屌你老母垃圾驚

隻game太多DLP同內鋒仲有AF

好少BWM winger TM

casemiro值唔值搏？

我試過作客輸13比阿記，返去主場炒佢71

隻垃圾驚個主客場差別有幾撚大

岩岩打場作客輸2-4 主場贏8-1

刷極都未刷到自己個仔

講吓依家個save嘅趣事先
今集人物-Martial
一開波係曼聯機會平平，兩季之後我隊波16m執到嚟用。之後踢一年就50m賣咗去拿玻里
跟住開始一年轉一間球會，80m去拜仁，80m去大巴黎。
最新消息:曼聯簽返佢
唔知佢今次可以踢到幾耐

Ai d買人好on9
巴打個檔睇黎都玩左好幾年
咁曼一定好撚多世界級前場
9成9冇佢位又要敗走
D ai好鍾意明明人滿都係咁係同一個位買人

上一兩集試過咁

cls 過癮到

Kane = 安道爾屠夫

第一次見fm有倒掛，仲要邊走邊射咁靚

想問下各位ching歐聯點打
打強隊既話係咪主場盡攻
客場盡守

壓逼
主客都係

第一次玩psg完季有2.7億買人開心到傻
之前玩英超中遊隊得幾千萬

仲刷緊

如果俾你刷到但ca勁廢你要唔要？

今集杯賽係咪玩野
下下一開波就中強隊

玩利成日第一場就打獌

要 去到邊都帶住佢

希望個3d真係要進步多少少，14年個3d同宜家都差不多

咁fm賣點不嬲唔係graphics啦
我用2d反而睇到仲多嘢

btw如果fm同fifa合併成一個game咁真係無敵

到時部電腦要幾勁先玩到

Xbox

想問手機版fm值唔值得玩

唔值得

玩轟第二季平平地買咗富咸個ryan sessegnon 但係又唔知擺翼地閘好，本身Hudson-odoi已經操到4星

會無左咩features

佢啲防守stat麻麻地，tackling marking positioning全部唔過10

咁都係攞佢做odoi後備

odoi友邊唔得？

*右

odoi打右邊啦
完全冇問題
本來左邊都已經係世三

試左幾埸 睇黎成功解封美斯

買touch版會好啲
mobile版係2D比賽畫面 即係FM最舊個隻小圓點 ，22粒點係個mon飛嚟飛去
至於內容都係少好撚多，戰術同player role又少。

amc？

敢問巴打戰術 試過玩巴 但解放唔到美斯

練死左閘
當後備用

之前玩巴想賣美斯
點知全隊作反
十一月中就俾人炒左

右內鋒att

我用巴原陣 兩閘推上一格踢垂直短傳
Messi set 更多射門加盤球
左邊2件set 低傳中遠門柱
試左幾場 有d真人feel

竟然
佢唔算好快
同埋佢啲視野同派牌能力打邊既話盡用唔到

世三唔續約，之後第一季就攞黎操odoi去到第二季玩咗一半pulisic打右邊又幾勁

新手一問
得已經down咗啲faces落黎
但點樣放落game入面

Move the extracted folder "Scope Faces Megapack 2019" to:
Regular FM:
\Documents\Sports Interactive\Football Manager 2019\graphics\faces\

Create the folders "graphics" and "faces" if they don't exist.

Go to Preferences > Interface.
Click the "Clear Cache" button. Return to the same screen.
Enable "Reload skin when confirming changes in Preferences".
Click the "Reload Skin" button.

就係唔識點移動文件到常規FM

利申：電腦白痴

copy and paste

仲有拉回中路
因為佢work rate得7
盡量比佢做finish工作

想問之後禁咩

C drive 我的文件呀

咁樣？
Btw個graphics之後既文件都係新開

你地都睇開2d? 好細個打fm未有3d 到而家都繼續睇2d

2d多野睇d
精華就3d

19先開始玩
原來有2d睇 幾過癮

2d

點L樣set Sancho 打 左IF(A) / 右WF(S) 都唔高分, 又過人

應該係你個陣拉得唔夠闊同長？

入到game load到就得

有冇師兄玩偏激嘢
例如
全隊都要左腳仔
全隊都要190cm以上
全隊都要170cm以下
全隊都要係黑鬼

全隊青訓

結果輸到仆街

你地傳中個part通常點set?

個save歐聯決賽set係6月1 可以擺12個後備

玩過全部爆炸頭

條友想走 申請轉會 啲忠誠金係咪都要畀足

我淨係前幾集試過玩拜仁
全隊都係德國佬
基本上成隊連後備都入哂國家隊
但歐聯係贏唔撚到嘅
所以結論係球會勁過國家隊

有咩方法先易D SELL走D球員

玩到第三季已經諗唔到個陣可以點再執

你玩16+ 決斷 會好正

16+ determination自膠

有冇巴打知點set返位置嗰欄做次要嘅置頂，
之前唔小心將另一項置頂咗搞到啲位置唔會由龍門排到前鋒，依家set陣嗰陣睇到勁辛苦

同一問題 同問

唔明

另外早幾集玩拜仁果時試過一樣戇鳩嘢
果集德國杯拜仁2隊都可以參加
所以2隊一打德國杯我就張成隊1隊放落去比佢地用
結果1隊同2隊一齊入決賽內鬥
但係決賽變到得千幾人入埸睇
有冇師兄知今集仲有冇呢個bug

即係戰術個球員名單 set返 龍門至前鋒 由上至下順序咁排列

巴打你整到德國隊變返真人未？

齒輪>tick 左 不左陣中 ？

後生仔決心高 易升d? 仲有咩數值影響

過濾先岩 > tick 不左陣中？

打起個球員
有其他球會想要就易賣

標好低價
俾一部分人工

個球員懶死唔走就踢佢落青年軍
唔係對個個有用

左上角位置嗰個click下就得?

決心有少少影響

仲有隱藏數值：野心同職業態度

我上年都手殘㩒咗下
結果成年都係唔順序咁排 勁唔順眼

我一禁就即刻轉翻 好唔順眼

轉到咩
Reserve嗰啲好似都係唔跟次序排

唔係禁下左上位置個個就轉到咩?

第一次見電腦咁排陣

係咪砌唔夠11人

早7、8年前無鋒4-2-4係無解陣

聯賽排緊第5就知呢個陣柒架啦
btw邊個教練

好少見鍠咁廢
皇巴都算fm少有冇幾何柒嘅球隊

唔係喎
我玩英超7季皇冇一次贏聯賽
有季仲柒到第8冇歐戰

幾乎合班大帝現實嘅處境

26.5m簽咗Alli

蘇拿利

唔怪之得

唔得喎巴打

咁只會係揀咗嘅球員會順序，但未揀嘅球員就會隨機排列

應該冇得救
我上年就係多手搞到成年都係咁

新一季會唔會自動調整返？

開咗新save，開季第一場聯賽前Rashford扭計續約

反正有新前鋒用，我係唔續架喇，連你幾個friend 都俾我氹掂咗無unhappy，你慢慢扭計啦

曼少有成功club grown都唔留

連波都未踢就扭計，點解要續

係 冇辦法

呢d係隻game on9
唔關條友事
D球員可以果頭續完約
半年都冇又要加人工

想問邊項數值係代表體力
有啲球員體力下降快啲
定係打既位置事

位置有影響，打閘永遠跌得好快

stamina+work rate
stamina低就唔講啦
work rate高 佢跑得多 體力會跌快嗞
位都關事 邊後衛/翼鋒/中場（mez / bbm/ bwm)呢啲位成日要跑上跑落都會跌快過中鋒同中堅

買咗隻簡些路
體力倒水咁扣

無整...

唉好on9 揀後備好麻煩

領先緊一球最尾十分鐘點踢？
死守唔係好穩陣但繼續攻又好似唔合理

點解可以成日40射10幾中龍入得1球
對面就5射4中入3球

1.直接進入遊戲根目錄Football Manager 2019\data\database\db\
2.在右上角搜索框內搜索fake.lnc文件
3.打開fake.lnc文件，找到代碼段
#Germany
"FAKE_NATIONAL_TEAM" 771 1
將最後的1改成0，即改為：
#Germany
"FAKE_NATIONAL_TEAM" 771 0
修改之後，保存文件。
將搜索到的所有fake.lnc文件，都進行上述修改，然後保存。重啟遊戲，問題即可解決（需要等到下次國家隊招人）。

原來官網有教，㩒住shift再左click位置就reset到

我上個save 都係咁，半季問一次
但未開第一季就要加人工真係第一次見

唔係，整完，下次召人會正常返

今集好難賣人

最撚戇鳩係有d後備突然踢咗一埸好波好過分
D經理人就走嚟叫加人工
痴線

*高分

以前是但放入轉會名單
起碼10間球會有興趣

agger
免費放都冇人要

係 依家一放 又要冇人要 球員又要唔開心
就算有球會有興趣 你推薦但都唔出價

所以我最後新增經理之後用其他隊接走我啲冗員

佩狗終於躝

啲轉會痴撚線

你係雪左佢定點
Keep住有份打下多數都放得出
一係試下先租
再同ai傾個強制買斷
呢招有時有奇效

好想要個油王daddy
而家個乞衣主席

買咁多wonderkid

5a

keep住有用架 係買左啲幻幻返黎 之後襯後生有價就放左隻舊人 點知冇人要

上次踢歐聯傷兵潮搞到要用幻幻前鋒
最後輸左1比0俾人踢左出局
點知個幻幻前鋒個經理人話佢表現好要加人工
佢成場得果6.5分都好意思咁多要求
最後叫個幻幻炒鳩左佢

想請問班友成日嫌力量訓練過高要點搞好
已經係減哂體能訓練
煩咗我成季

Ching自爆

其實我有個疑問好耐 點解大家唔中意screenshot
啲圖睇得好辛苦

而家先發覺
原來自己隊波winning eleven
清一色後場係塞爾維亞幫
中場係意大利幫
前場係巴西幫

D英撚比我塞晒去踢後備

我用imac, 唔識搵條path

嘩 哩個發現好偉大！唔該曬巴打

曼個陣容要買架啦
BBM得Herrera
DLP得Matic
攻中位有Mata 同 a pereira
但a pereira 放落做普巴輪換用

想問下工作證點搞 用車仔簽左jovic 整唔到工作證

第一年用利拎左聯賽歐聯 又免簽左rabiot同簽左拉素sms 好想放咁啲中場 見佢地啲value升哂 好似韋拿杜姆呢啲 但擺佢去transfer list佢地又詐哂型 點搞...

照賣
你繼續贏波班煩膠就淆底
或者你唔好放transfer list
直接向球會推薦睇下有冇人想買先

我想放嗰啲就無人要
我想留嗰啲就個個搶
我屌

你放個D試下 set身價同分期付款 加埋倒貼一半人工
會易D有人要

同問

開季頭3場聯賽就打哂鏝轟阿妓 1勝2敗

之前一list懦夫 連Vvd都出黎話不滿

cls

我係擺佢係後備擺到佢話想走先賣

你係邊個

李城第一季

madison唔識用
呢作攻中好廢

成撚日
到想放時就無人要

應該點用savic先可以將佢啲進攻發揮哂出黎
擺b2b mez定攻中好

頭先場波

啱啱開新save 我歐聯未入八強文尼廢明奴已經被人考察緊

個value升係假
一奪冠人人都升
個情況好比皇三連冠
之後想放華斯基斯個轉會費都唔會高
Ai蠢唔哂
會睇你個球員實際表現

拖時間
死球？

Push

有無手足有firmino說明書 佢上季成季入得10球 我faninho boxtobox入得仲多
平時打開4123/4231 係咪要用佢造波比隊友而唔係入波 諗緊係咪要用佢打false 9

打false 9開季4場4球
之後半季冇入過波

advanced forward今集好勁

想問如果球會既青訓系統廢既話
有冇得續季續季改善
最後升番上去完美級？

可以向board要求改善
不過成功率當然要睇球會財政同領隊滿意度
同埋有啲大球會會寧願俾錢你買大牌球星都唔想你玩幻幻
依層就要係club philosophy同board deal左先啦

有，年年去董事會叫春就得

想問力量訓練過高點搞

通常比電腦 應該無乜問題

咁樣收左人皮

電腦被fmed

我仲要入烏龍波

借出去或者加人工

踢咗一場聯賽盃
全場VAR咗5次
係咁等球證睇片

第二季英超都var 等得仲耐

直接掉d高潛人上一隊訓練都得

VAR有陣會行去部電視度睇
有陣又唔會

佢仲要行到好慢

成日去睇禁區內/外
呢D唔洗睇啦
12碼就唔會睇

我個save隊巴黎煩到，上季初已經想買我迪基亞，我死都唔放，迪基亞要我承諾攞到歐聯就唔走。點知攞完歐聯到今季都未開波，巴黎又話要買佢，然後迪基亞又話要走，最終一億鎊焗放，然後唔夠幾日杜曹過檔巴塞

隊波煩我kante，de light

用巴有咩前鋒可以頂so9
暫時諗到費明奴

Harry Kane
如果買得起

玩到第二季應該現金+分期買到麥巴比

包皮放翼好啲喎，唔係攞嚟頂so9

翼大把人才

包皮advances forward每季都至少入25球

我用佢右if一季46球

Sms勁撚到痴線
買咗佢返黎5場入8球
野野禁區外遠射

巴打用佢打咩位

4231放佢踢全能中場

佢個數值勁到真係差唔多前中場咩位都打得

少睇意甲
好想佢佢㺺實係咁都咁勁
如果唔係下季可能弱化返佢

上季忍唔住手1.8億買咗包皮

其實已經弱化左
19.1佢有185pa
update完就跌到落174

話佢係球隊大佬就唔想走架啦喎

有冇人一fullscreen就會黑左/hold住左個畫面?
之前解決左 但過左一排冇開個問題又出現

乜有呢個選項咖咩

你唔肯放人，通常個球員會出嚟屌鬼。
只要個球員嘅球會地位有番咁上下就有呢句你揀。打咗三四年正選個啲通常都受呢招

Diu，即係我睇漏咗呢個option

隊李城打到之前車打唔到既野
瘋狂轉邊

你地成日講既4123
個3係兩翼 定 前鋒？

luka jovic用咗一季已經放棄，用arp好過

想問有冇得幫個球員不停加習慣

有得SET勸止佢D壞習慣

有上限
可以練到爆

有冇ching都係同朋友玩連機

其實連機即係點玩法？
教兩隊隻揪？

痴撚線既美斯
暫時半季27埸33g11a
下季de jong 75m黎 買埋de ligt
咁岩16強對ajax

個主席直接跳過我accept左人地對我球員既報價 好無助 又無位比我屌佢 點算

係咪帶緊細會

米堡 好無奈

一人教一隊 其他ai教

咁點樣繼續遊戲？

尼馬真係狗黎
佢話想離隊，咁咪比掛牌等人買囉
點知過咗轉會窗都冇人買

佢就無啦啦同我傷足成季

咩陣咩位

想知你地試過一個save最長玩幾多季

會唔唔會有人玩30幾季

玩4,5季就停 啲假人出黎就無咩心機玩

試過最長玩20季
仲要係教同一隊波 玩到自己提拔嘅青訓退休

我會教到自己做到球會傳奇就會走
平均都要10至13年先得

輪流控自己隊 操作同單機無乜分別
係有時要等下

世界紀錄好似係二百幾季
平時自己玩通常廿幾季
而家同人連機慢啲玩到第十季

最多二十左右
去到後尾全部假人，自己啲妖人又成晒材就無癮㗎啦

想問有冇高手可以教我點買人
用緊狼隊第二季借左木燒黎用 覺得好撚好用
但係利記又無意放 有冇方法買到

如果真係想買既話都係個幾招
口術+球探+首要目標

正前加左翼減少射門
兩閘set抱緊邊路 左就遠柱 右就近柱
球王就多射門多盤球加拉回中路
好多時係傳比球王cut in遠射入或killer pass比另外二件
再加埋freekick corner比曬佢
暫時直入freekick都6-7球

我見有人話可以搵隊長出口術即係點
同埋如果我同個球員關係close會唔會有幫助

覺唔覺so9個beat offside trap好麻煩

二百幾季
教到二百幾歲

只係記者會講句紅牌過嚴就要罰錢

有次唔記得屌咩 比人罰下場唔可以企場邊

fm算好
現實你反諷一下
都夠停賽

上網down左個20年後save，好有趣，so9教皇馬，摩連奴教阿仙奴仲做埋總監

玩不萊梅一開波就可以拆漢堡骨,真係咁多年嚟第一次

有冇人同我一樣set第一個轉會窗唔比轉會

有冇人用過車仔個mason mount ，用過嘅你地會擺佢打咩位，我打4123擺佢打ap su幾勁，

有冇人用Thiago almada
17歲仔又平又勁
一開頭用幾百萬買番黎租出去一年
第二年已經場場正選

試過用黎打拖後前鋒 感覺麻麻

用黎打攻中得唔得

無試過 可能條友細粒 唔係咁好用

打Mez成日都入遠射

有
但唔知點解好撚獨食
第二個transfer window買返黎
申請唔到工作證又租唔出，坐左120日又唔知點解成功左
之後就穩坐左個正選攻中位

Kaio Jorge(16m)
Fernando(25m) Almada(3.5m) Barrenetxea(6m)
Zaniolo(27m) Tonali(52m)
Reguilón(600k) Milenkovic(40m) Martínez(3m) Vagnoman(5m)
Rajkovic(2.8m)
成隊野除左兩閘3星之外其他位都4星~4星半

決賽打嬴巴狗

有無mez推介一下

我個Tonali踢唔起

忍唔住sl咗一場
一場盃賽傷三件仲要出局 贏波都話

玩呀記第一季iwobi player of EPL

Lucas Paqueta

今晚研究下先

Ramsey

我過左半季就賤賣左佢
打翼第二季有番nelson+smith rowe好鬼勁

我拎左佢做BWM

唔會特登set
但會用原本班球員打住先

發現係唔得
搞到愛華頓降班

用藍斯識玩

想問潛力有冇可能改變
例如增加暗星

好似唯一一個方法係個球員重傷之後，出佢第一場就motm，咁就可以加pa，如果唔係pa係唔會變

祖記用左半季就掛牌賣藍斯

我0租借費+出3成人工就借到

Hello 我玩咗唔係好耐 我依家玩緊2019/2020 打緊歐聯 用巴塞 點知抽到隊曼聯 曼聯19/20買咗hazard同埋de ligt 好撚勁 仲有lukaku都進化到好撚勁 對面一斬波lkk跑 咁就入咗 試過打4231 532 都屌唔掂 有冇ching教教我點唔比人防反入波

防線較後

中堅要識制空
所以永遠唔簽矮過185嘅中堅

根本唔關身高事
有啲186但jumping得12
反而有個青訓得176但jumping16

但係Engine好似兩樣都會睇

gedson fernandes全能中場超勁
有無人玩過呢條友

幾肯定唔會
si出過嚟解釋

身高會影響jumping reach

啱，身高會控制一個球員jumping既max/min，但兩個球員爭頂嘅時候身高就唔關事

教李城,華迪18場入4球
點知對熱狗hat trick

包皮真係痴撚線
一季60球10助攻

其實好on9 fm好似唔睇身高同體重

身高==>jumping
體重==>strength
應該係除非唔係

3：2

反cup

屌
我想問有冇一間球會既球員係唔會比人撬走
玩大球會都會比其他球會搶走啲人

你有錢嘅話 一有人搶你人 你就加佢人工 簽新約
咁應該可以留底大部分嘅球員

應該係 但係咁樣身高同體重就完全無意義 連fifa/2k呢啲game都可以模擬出嚟嘅情況 主打stimulation嘅fm係呢啲細微位其實都做得幾差

好痴線喎
我玩利TAA同糟糕踢完一季叫加人工叫到270k

身高會影響到個regen 個jumping reach 最低數字
體重會影響到個regen 個strength 最低數字

爭波頂, 接傳中最重要係anticipation先到jumping

另外依集fm19 個me 太垃圾, 已棄

果個球員叫價續約會有幾點考慮

第一. 你一季出左佢幾多場, 愈多場數, 佢就叫價愈高同要求更高status
第二: 同佢差唔多出場數既球員人工
第三: pa &ca
第四: 你隊波依加既成績
第五: wage budge
第六: agent

咁FIFA都係睇jumping啫
現實嚟講身高都唔係唯一重要嘅元素，c朗得186但頂贏好多米9嘅後衛

budget.

玩左一季PSG 想谷包皮/尼馬拎金球獎
點知半季卡雲尼都差唔多40球
拎哂d個人獎項

用咩陣? 打前鋒定翼
我個包皮唔識入波咁

424
右中鋒

我個陣

大巴拿 包皮
尼馬 Pavon

華拉堤 尼當比尼

羅拔臣 簡些路
De ligt 馬昆奴斯

FM安排賽程真係弱智，
難得入到歐聯決賽有大半隊去哂國家隊

有咩比賽咁早打

2022年先精彩

仲有球員關係 & agent關係 & 名聲都有影響嘅

我依家咪玩到2022囉，
之前11月踢世界盃已經on99，
仲迫到6月先踢歐聯決賽，
係咪搵撚埋我自己落場踢

想問如果比人炒咗
你地會唔會繼續玩呢個save搵新球隊教

2022年真係on9中既on9

2日踢2場見過未

會

自己玩完之後就覺得卡塔爾世界盃好on9

于球探報告用100k執件𡃁仔 而家踢u19 11場11球6助攻

有冇巴打連線玩緊？
頭先12點幾返到屋企諗住同fd連線連唔到
想知係咪steam問題

想問買人嗰時用黎交換既球員
實際佔得重唔重

依家STEAM我都登入唔到

不如你直接賣左條友好過拎黎trade
因為好難trade得成 佢地成日人工傾唔成拒絕

即係用黎交換既球員
係咪以身價計
定再減一半之類

其實我覺得係睇隊波對你個球員有冇興趣

教得太耐祖記
想跳出個框框搵挑戰

203X年去左教狼隊
場場都大戰
排緊第第7-10浮浮沉沉

玩中遊靠自己戰術打贏強隊成就感高好多

大家玩香港球隊最勁簽到咩外援

呢隻本身都係妖人

有冇人教國家隊

港隊

身價四分之一都唔知有冇，蝕到癲

之前唔係有人share咗交換球員嘅bug咩

場場傷2個，玩系？

呢個我都有買，幾百k
踢緊後備

前四+歐聯冠軍比阿仙奴炒魷魚

玩FM唯一load save嘅moment就係買賣人同簽約續約
次次都要chok到啱啱好發嬲談判破裂個價多少少

我個save都差唔多
曼城連續3年贏歐聯但年年炒人

same ，因為仆街ai永遠用最低價買人

裝日本j1係咪一定要用新save

真
夠膽死7000萬買我隻包皮
屌佢老母

不嬲電腦出價都乞E價
玩家出價就下下億半

我記得好似有交比董事會買人

今集好難玩
係咁輸反擊 唔知咩事 次次失波都比人左閘斬右翼 右閘斬左翼

除非個價好好
唔係既話通常都會ban

我試過2300萬買尼當比利
抵撚到傻

我教皇馬出價90M bid Eriksen 熱狗標110M+
最後我用Casemiro（無記錯係44M） + 55M trade咗

sms好似身價高少少就買到
不過最近嗰個save唔知點解要70m

曼城88M簽2&B

大家會盡量維持原有班底定係大換血

一開始賣走現實都睇唔順眼嗰啲
其他第二季開始換
將啲高薪老野清走

會唔會清清下成隊唔同哂就唔想玩

清晒成隊先好玩
新簽嘅全部都係我嘅自己人

清哂成隊會變到無咩投入感

唔買big name就得
多數31+或者冇樣突出就會清
除非係後備萬金油

買完啲新星培育完做埋icon legend
然後30歲之後就踢撚走佢

睇人啫
唔同哂會覺得成隊都係自己build up
會好有成就感
反而贏得太多先會悶

same，成隊隨機人

太屈機好冇癮
間唔中輸下先似現實

玩隨機人反而冇咩心機

玩隨機人有心機，
玩隨機人，但係個個屈高薪就無心機

除咗龍門，超過28歲我就會踢佢走
不斷練新人出嚟玩先有心機keep住玩落去

真心
唔會買超過23歲既人

細球會好難咁做
個個一到24左右就會想去大球會

有冇邊個前球員做教練係有4星半以上架？
暫時淨係搵到艾雲哥度巴同雲尼斯達羅
伊巴一退役數值已經好勁
如果比佢讀哂所有教練課程應該都得

記得加利佬教防守幾好

brexit咗之後租咗2個球員返嚟都有個Wp紅色icon係隔離
移個mouse過去話可以apply，但又冇制比我禁
點算

禁入去球員profile?

我個save伊巴

我冇理過
將訓練安排交俾助教搞

長遠發展 ARP啦

多數一有人嘈
我就會save左先去同佢傾
同樓上巴打講一樣
話佢係更衣室領袖 多數都搞得掂

冇架啦 細球會未有成績同經濟就會咁
啲人高身價少少都會俾人架空權力 直接accept

最簡單。。
加個新教練

有個問題問
我睇比賽時經常見到對手斬中或長傳 但冇人接 點知我啲球員又會on99走去頂波解圍咁 頂返落人地度
點set可以令球員見附近冇對手，會hold返個波落黎

最好笑簽左個假人幼幼 194cm高 打翼 有速度技術

唔重
例如已經係transfer list
當人地 set 40m賣
我搵隻身價20m既人加20m買
人地會回 35m 加 個隻人

咁不如開editor啦

應該冇
可能關球員decision/composure數值

有冇咩妖人前峰好買

Porto 個 Silva

Juan hernandez
Luka jovic
Fiete Arp
Fabio silva
有錢d就pietro pellegri

pietro pellegri Fiete Arp呢兩個真係冇得輸
不過 Arp 19.3新開檔就比拜仁買左 兩季後先可以傾轉會

pellegri af定cf勁啲，依家打af平均90分鐘一球，好似少得濟

我都係玩到第二季 個陣打開單AF
用佢輪換奧巴美羊同拿卡 都13埸12球4助攻 有埸set左cf就一般般

有冇人見到自己一直覺得好有潛力既球員
原本一直好重用佢當佢契仔
但當見到佢冇曬潛力星，潛力被挖盡
就唔會想用嗰個球員

我個Tonali得番3星
勁想賣走佢

廢唔緊要
最重要唔好問我拎高人工
人地Milenkovic zaniolo Tonali 十萬頭
一個三星仔都想拎十萬

就係zaniolo
原本平平地買番黎諗住練佢做貝拿度施華
點知得3星

我個save 四半
2900萬買斷費 4星/4星5暗星

我就當佢扑巴咁用
反而Tonali我就當普通BWM咁用

免簽左34歲既大衛施華
想睇下耐力得返6既佢捱唔捱到全場

要睇埋work rate高唔高
唔高嘅話勉強頂到嘅

幾錢人工

件dof幫我簽左pellegri返黎

試過件青訓龍潛力五星，即刻上一隊，然後間唔中又出下聯賽同打晒盃賽，又幫佢拜師。打到18歲個陣跌到得返兩粒星，即刻掟返落u18同取消個師父

新手一問點樣拜師

18之前先有，19已經冇咗

訓練>小組
搵啲老大哥做組長

唔好再提
試過租一個4明5暗星潛力幻幻比妓
一季唔見左1粒星粒半暗星

D小組其實都唔覺有咩用

改性格有用
能力就睇訓練設施同出場機會多我覺得

練精神重係work
其次係學習慣
係揀老師麻煩咗

屌你老母比球證黑撚走咗個三冠王

大球會成日買完人又唔用
雪一季之後放牌賣
想執嗰陣 個球員又唔肯降薪
60k料 要求90k

幾星好似用你隊波實力計

仆街weigl reject咗我70k
走去accept緬因斯50k

依家玩緊個save曼城同我搶31歲華拉提，曼城搶贏之後即刻loan list，我借咗嚟用兩季，依家諗緊免唔免簽埋

當前能力成日都變
唔知佢點計

星星會睇埋狀態同埋你成隊波平均點樣
唔係淨係睇數值

驚home sick

我都係德甲

福仔連續10場冇入波CA跌左雙位數

想問下手機版除左冇patch之外…德國隊個d係咪都係假人？
電腦太廢玩唔到19..所以想玩下手機版…

Touch好啲
手機版=垃圾

touch版係咪都可以用電話玩

想問如果要睇ca要down啲咩

睇鬼佬好似整到你可以研究下

好…

gogo完發覺好似冇

想買kimmich頂azp
順便換埋隊長
但又驚隊波d人反

s10 plus可以玩touch

Genie Scout

kimmich好慢喎
打閘俾人爆死

德甲大把靚閘
weiser

右閘一定係用Alexander Arnold

好撚貴喎應該

有啲手機個mon夠大都就咁玩到

RB果個Nordi好冇用

我試過用森林買要成億，不過真係好勁

Kimmich拜仁都開我億3

皇馬勁多高質rb
carvajal odriozola hakimi
過幾年會底價放是但一件

順便問埋左閘
想搵個後備比Alonso
諗緊李城果個Chilwell
貪佢英人而且應該唔貴

hakimi我第四季免簽咗，幾好用

你指mukiele?

我玩緊RB，唔太好用

你用轟嘅話Emerson已經好勁啦，如果要買就買Tierney

今集最勁右閘應該係mbabu

alonso賣撚左佢啦

btw有冇人試過用翼嚟打閘？
舉例用sane喺LB
應該幾屈機

米希達恩lwb好屈

要搵人頂閘位,搵work rate高既實冇死
我而家玩李城都係搵Ndidi頂

sane finishing有15打閘有啲哂
成日啲中場工兵開始老就點佢打閘

我啲閘就係成日有機會射波
但次次單刀/半單刀炒晒粉

皇馬簽左陳七

有冇啲數值睇下

我個save夏基米比人做死左

係咪隻人唔岩人用咋
你要睇埋左邊人地需要咩位置球員
同條友人地想唔想要

唔識貨30m賣左比鏝

見佢d能力值好似幾靚仔

我寧願買Tin Jedvaj
一樣都係後備料 不過實用好多

借返鏝隻danilo

廢到

你已將。

好尷

點解你個界面咁靚
我嗰個仲係紫色好撚柒

有得dl
搵下neub skin v2

Chilwell應該唔平

香港人黎講應該最勁
多數數值都近10

pa最高好似係葉鴻輝

唔該
我已經放咗落檔案
請問邊到禁出黎用

Steam而家賣$130 入唔入手

av緯都好勁

interface --> skin（應該係你圖中“足球經理”個位） 無嘅話清理暫存+重開 就應該有

Lukaku

Lukaku真心唔錯
5m就買到

我係咁啱有得免簽
耐唔耐就沿左路殺入禁區右腳射入
傳中都好勁

用緊阿仙奴第一季
覺得Leno麻麻地
一線尾
有冇龍推介？後生龍門

Josh Tymon 唔錯英人 後生又高PA

唔介意年紀嘅話基拿拿華斯好抵玩 ，真係要後生嘅都係lafont個啲，英人嘅話butland都好用

Pickford
butland

btw leno有咩唔好？反應同單刀有17算幾好

感覺失唔少波
有時真係有神救既 但有好幾場得6分6.1、6.2咁
打咗大半季有三場波出現致命失誤
感覺上穩定性唔太夠
當然其餘時間都表現幾好

可能會話阿仙奴後防有問題啦本身
盡力換緊新血，買咗De Ligt 同 Rice改善緊中後場既表現

我玩緊阿記又唔覺佢差喎
可能關後防事又可能關戰術事

p.s.幾乎用原班人馬贏歐聯

我都係玩阿記 CECH退休就買左lafont(玩左幾代當拿龍馬想轉下) 同 Leno輪換 Leno幾多神救
後防兩季大換血 Tierney De Ligt Upamecano Bellerín 已經無敵

前面用咩陣？
我想練番阿記啲幼幼